80後既回憶 - 識時務者魏駿傑

因果業報既代表

精蟲上完腦再直搗大陸既黃龍

今期流行古天樂

成口一滴滴

淚海一滴滴

一言驚醒洛克人
經一事蔡一智

一理通
馬國明

開開心心鄧梓峰

輕鬆鬆鬆鄧梓峰

乳頭發炎蔡卓妍

有志者 鄧竟成

有藤麗明咁撚正都唔要
正一on9食支那雞廢老代表

不識時務者魏俊傑

任務失敗鄭裕玲

停車熄匙 孽劉淑儀

今期落後古天樂

對燈加雨雲